Сравнение на една и съща логика, написана на FORTRAN, C++, Python и Rust.
Кодовете пресмятат интеграла на функцията ``sin(x)`` в интервала от 0 до pi по 
Monte Carlo метод.
Кодовете са с илюстративна цел и не бива да се съди за цялостната “бързина“ на различните езици.
